1. Copas folder KP ke C/xampp/htdocs
2. Import kp.sql ke phpmyadmin kalian
3. Setting application/config/database.php
	setting hostname, username, password sesuaikan user di phpmyadmin kalian (jadi tiap pc bisa demo sendiri2)
	nama databasenya 'kp'
	dbdriver pake 'mysqli' soalny 'mysql' di php yg baru udah ga bsa
4. Buat halaman view di views, controller di controllers, model di models
	kukasi contoh itu Test_model, Test_controller, Test_view
	kalo mau setting controller defaultnya, buka application/config/routes.php
5. Bukanya di browser halaman localhost/KP
	
pph : peter
ewy : eben
mya : adnan

Invite - Aktif - Tolak - Batal

INVITED

ACCEPT FRIEND
ACCEPT
======
UPDATE kelompok
SET status_kelompok=6
WHERE nrp = 5111100001 AND status_kelompok = 4
DENIED
======
update kelompok
set status_kelompok = 3
where mhs_nrp = 5111100002 AND status_kelompok = 4

CURRENT PARTNER
SELECT NRP, MHS_NRP
FROM kelompok
WHERE (MHS_NRP = 5111100112 OR NRP = 5111100112) AND STATUS_KELOMPOK = 'Aktif'

STATUS KELOMPOK
SELECT MAX(status_kelompok) FROM kelompok WHERE mhs_nrp = 5111100112

MHS INVITED
SELECT mhs.nrp nrp, mhs.nama nama FROM kelompok INNER JOIN mhs ON mhs.nrp = kelompok.mhs_nrp
WHERE nrp = 5111100002 AND status_kelompok = 4

LIST MHS INVITING
SELECT mhs.nrp nrp, mhs.nama nama FROM kelompok INNER JOIN mhs ON mhs.nrp = kelompok.nrp
WHERE mhs_nrp = 5111100002 AND status_kelompok = 4

LIST MHS AVAILABLE
SELECT * FROM mhs WHERE
nrp NOT IN(SELECT nrp FROM kelompok WHERE status_kelompok = 6 OR status_kelompok = 5 OR status_kelompok = 1)
AND
nrp NOT IN(SELECT mhs_nrp FROM kelompok WHERE status_kelompok = 6 OR status_kelompok = 5 OR status_kelompok = 1)

MHS INVITE BATAL
UPDATE kelompok
SET STATUS_KELOMPOK='Batal'
WHERE NRP=5111100074 AND MHS_NRP<>5111100112 AND STATUS_KELOMPOK='Invite'

MHS ACCEPT BATAL
UPDATE kelompok
SET STATUS_KELOMPOK='Batal'
WHERE MHS_NRP=5111100112 AND NRP<>5111100074 AND STATUS_KELOMPOK='Invite'

JOB3
MAHASISWA
pph	Register
pph	1*Login
ewy	8*Page Akun Mahasiswa
-	8*Page Partner (Liat siapa yg invite & setuju/tolak, current partner, bubar partner)
ewy		Page Invite (Liat list mhs, invite mhs/opsi kp sendiri)
pph	Page Form Pengajuan KP (Isi/edit form, save, print)
mya	Page Upload Surat Persetujuan KP
mya	Page Form Bimbingan KP (Isi/edit form, save, print) - maksimal 8
mya	Page Upload Surat Pengumpulan Buku KP
mya	Page Upload Lembar Nilai Kenyataan
mya	Page List Dokumen
skip	Page Nilai Akhir KP

KOOR KP
-	1*Login 
mya	2*Page Akun Dosen
pph	3*Page Persetujuan KP (Liat list pengajuan kp mhs, disetujui & pilihan brp lama kp - 1/2 bulan/tolak)
skip	4*Page isi Nilai Kenyataan (List list mhs, isi nilai? enake page baru ato ky form gt aja -> highlight mhs a dr tabel mhs, trus isi nilai or something)'
ewy	5*Page Dokumen Mhs(pikiranku ad tabel -> nrp,mhs,dokumen - dokumenny bisa diklik trus bs dliat, donlod, hapus)
skip	6*Page Rekap Nilai Mhs

DOSBING
-	1*Login
-	2*Page Akun Dosen
pph	7*Page Nilai Ujian Lisan & Buku KP (dipisah ga?)
	
ADMIN
pph	Login (hlmn login admin harus beda nanti taro di admin.php ato gmn gt)
pph	Pake Akun Admin
ewy	Page Data Master (insert, edit, delete tabel dosen, semua dokumen,?mhs?)
-	3*Page Persetujuan KP (Liat list pengajuan kp mhs, disetujui/tolak)
-	4*Page isi Nilai Kenyataan (List list mhs, isi nilai? enake page baru ato ky form gt aja -> highlight mhs a dr tabel mhs, trus isi nilai or something)'
-	5*Page Dokumen Mhs(pikiranku ad tabel -> nrp,mhs,dokumen - dokumenny bisa diklik trus bs dliat, donlod, hapus)
-	6*Page Rekap Nilai Mhs
-	7*Page Nilai Ujian Lisan & Buku KP (dipisah ga?)
	
NB:
1* maksude page yg sama ambe 1*
bagi tugas sampe =====
page admin jgn digarap sek
view eben yg garap

ada yg kurang?